South park writer issues "apology" over China satire episode

I was worried about this season, but this episode was one of the best one of all times

the ep 23 is the best episode
But hkers will become the randy in China's concentration camp very soon if we lose in the war.

Best episode ever

God damn

hell yeah it was so satisfying lol
they should keep doing what they do

South Park一早預示NBA事件！中美矛盾如雪球滾大！

Let’s kickoff a worldwide “Official Apology to China” movement

Everybody down on your knees to great communist China for money over freedom and democracy

thats a great idea

#Apology2china
I love money more than everything including my organs and freedom. President Xi is a great guy, and soon will surpass Mao as the greatest leader of the world. Communism is great. If we starve to death we all die together as one!!

正

LONG LIVE THE KING XI !!
We love money more than freedom !!

guys we should also go to their page / twitter to support them
So that they will continuing making these satire and wont censor themselves

please let me suck your dick for money president xi !!

as an LIHKG user i feel the urge to make an "apology" to Chinese people too

Just be South Park !!!!!

CCP is the best form of government, except for all those other forms that have been tried from time to time

We HKer will use our life to follow the pathway Mao taught us and never against student movement.

Looking forward to the new episode

#westandwithsouthpark
#Xidoesntlookslikewinniethepooh
#maychineseinfluencegoovertheworld

This is the first time i know South Park

Push

I like this statement

Long live emperor Xi

Hail xi